[Twitter幾時再郁手] 指新疆婦女「獲解放」帖文遭 Twitter 刪除 駐美中國大使館一日後借華春瑩帳號重發

Twitter 刪除中國駐美國大使館的一篇帖文，該帖文聲稱在新疆政策下，維吾爾族婦女思想得到「解放」，「性別平等亦有所改進」，帖文附有一篇大陸官媒文章連結，內容是指當地婦女不再是生育機器，可以更自主獨立。不過一日後，駐美大使館借外交部發言人華春瑩的帖子，重推有關文章…

推你老母

Twitter話ok即係內容冇問題

支那話ok

好似漫畫d奸角講：殺死你係由肉體解放你既靈魂咁

推

Twitter搬龍門

而家Twitter承擔社會責任，將trump trump 既言論刪除。
佢而家唔刪除新疆呢個新聞，證明Twitter認為中國反人道殘殺新疆人冇問題。

Twitter仲未delete

華大媽個acc又可以唔block，twitter